【深夜直播】【有CAM】古早 Fallout 異塵餘生 第1代 【Lotuzy】

頭先沖完涼 著住睡衣開
今日試下1080p新CAM 高清無filter
一路靠美圖filter生存嘅本仙女 表示好害羞